\documentclass[12pt]{article}
% Kosmetische Konfigurationen & Pakete %
%% Einstellungen für Seiten allg. 
\usepackage[left=3.5cm,right=2.5cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm,includeheadfoot]{geometry} % Seitenränder nach DIN
% alt: 3cm links, 4cm rechts, 2cm oben, 3cm unten
\usepackage[onehalfspacing]{setspace} % Zeilenabstand auf 1,5 setzen
\usepackage{fancyhdr} % Verbesserte Kontrolle über Kopf- und Fußnoten

%% Sprache, Encoding
\usepackage[utf8]{inputenc} %
\usepackage[ngerman, american]{babel} % Setzen der Sprache auf Deutsch

%% Schriftkonfiguration
\usepackage{libertine} % FOSS Schriftart
\usepackage[T1]{fontenc} % Schriftkodierung

%% Fließtext und Abbildungen
\usepackage{microtype} % Verbesserung von Zeilenumbrüchen
\usepackage[autostyle=true,german=guillemets]{csquotes} % Blockzitate
\usepackage{wrapfig} % Ermöglicht, dass Text auch um Tabellen und Diagramme fließen kann
\usepackage{microtype} % Blocksatz
\usepackage{multicol} % optional; Gebrauch ideal für zweizeiligen Text
\usepackage[multiple]{footmisc}

%% BibTeX/Bibliographie
\usepackage[round]{natbib} % BibTeX-Integration
\usepackage{url} % Nötig für die Bibliographie, da URLs ohne Enviroment mit Unterstrichen sonst Fehlermeldungen veursachen.
\bibpunct[: ]{(}{)}{;}{a}{}{,} % Führt zur richtigen Formatierung von Referenzen in Texten, also Author Jahr: Seitenzahl. (vgl. \citep[vgl.][seite]{quelle})

%% Abbildungen und weitere Integrationen

\usepackage{graphicx} % Paket zum Einfügen und Konfigurieren von Graphiken
\usepackage{url} % Integration von URLs in Text

% Benutzerdefinierte Befehle
\newcommand{\q}[1]{\enquote{#1}} % Kurzbefehl für Zitate
\newcommand{\zb}{\mbox{z.\,B.}\xspace} % z. B. richtig setzen
\setlength{\parindent}{0em}

% Dokumenteinstellungen
\author{Michael Benning}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{small}
\vfill{Rheinische Friedich-Wilhelms-Universität Bonn\\
Geographisches Institut\\
Semester Semesterjahr}
\end{small}

\begin{center}
\begin{Large}
\vfill{\textbf{
Titel}
\\\small{Untertitel}
}
\end{Large}
\end{center}

\begin{small}
\vfill{Michael Benning \\ michael.benning@uni-bonn.de\\ Mat.-Nr.: redacted}\\
\today
\end{small}

\end{titlepage}

\pagenumbering{gobble}
% \maketitle

% \newpage
\tableofcontents
\pagenumbering{arabic}
\newpage
%Hauptteil%
\end{document}